想玩三螢幕應該點升級好

而家嘅電腦用緊
老母板 ：asrock h97 killer
CPU ：i7-4790（原廠散熱）
RAM ：G.Skill 8G DDR3 1600MHz x2
顯示卡 ：GALAX GTX 980

而家用緊三個頹mon插落一張980度 開nvidia surround

打lol就無問題 一打啲大作例如
assetto corsa
forza horizon 3
gta5 等等

3mon玩就lag到爆炸

應該點升級好

預算5千以內 絕對唔用asus產品

換display card

我都諗左好耐換display card，但係唔知應該換1070，1080定係1080ti

Asus有咩問題

換mon / mouse / keyboard

呢張啱晒

啲QC廢撚到

利申壞過兩部asus nb+一個asus router